GME 143

sh到尾

冇撚哂人

dllm哭𠹌咗，喊住走阿

可能就收市掛
份report幾時先出架

SH!!!

冇跌就得

不如搏埋佢 都跌到咁 Shsh

10@60

新手啱啱$57入場

每日食下波浪幾好搵

上到$71已經好勁 我覺得

game stop

瞓醒60

隻野冇左脈搏了

係都要整數

明明成個亞洲加埋都冇5%

反正輸緊，咪渣住等佢彈，唔需要社工教我點做

留個靚名等ss

sh 已經開始麻木左自己 開始忘記有hold 緊呢隻野

每日訓醒發現仲係60

盤後有人錯盤?
$2XX成交
扯左J

繼續做sh啦，聽曰9號等睇仆街，又一打花生唔洗找

仲有人問呢啲問題。。。。
都話之前啲碎股同成交對番數
快啲醒啦

聽日出report咪知

我覺得如果低過100%=繼續妹，高過100%=最後逃生門但係唔會貴過150

BB咩事盤後上咗$20？

姐係點 新手唔係好明

無嘢了，fake

等我㩒左好多次f5

即係唔好再發夢
一彈啲就走啦

應該又係個啲碎股跳一跳

隔咗幾日無睇 完全已經得返60蚊
股票市場就係咁現實
上一兩個星期個個痴撚哂線咁 覺得自己會發達
一有幻想個人就迷失哂 咁多巴打提大家收手仲成班人好似狗咁周圍吠
嗰班人抵死就一定 最慘係一班純粹想搵下錢嘅CD DOM
因為班狗影響咗佢哋嘅決定 真係以為股票贏錢係咁容易on99係度SH
好啦依家收哂皮 班邪教有冇出過一句聲？又無認柒又無say sorry
呢個post估計開多一兩個就會宣布收皮 班仆街都唔會再出現
但班苦主就實實在在輸咗筆錢 400高J班人足足輸咗8成以上

放得未

好在買左btbt同sndl幫補下成個gme系列都跌

我都係唔覺得平咗倉，佢就係想hold住呢個價，減低熱度悶走你地將傷害減到最低

大市同btc龍到咁應該好多人想走曬gme

人地講左：
我冇水人買嫁喎！
人地叫你買你就買你咁on9？

手足SH
等SS

班邪教輸到仆街既同時
買其他靚股賺到笑
你慢慢sh啦

尋晚成個 list 全綠
除左個股 GME

話會SS同話侵會反cup一樣

少左人係件好事
夢終究只昤夢

高J賺唔到買股票一定會發生架啦決定買，入幾多，與人無尤架喎。
真係自己覺得會SS，覺得會發達，覺得會搞到大鱷咪落注。
所有早期GME post已經有警告字眼無睇楚諗清楚就all in之後係度賴人做乜鳩？
比地產經紀水兩水就去抽新樓最後原來上唔到會就怪曬個經紀？更何況今次個經紀講到明有上唔到會嘅風險啦喎

利申 @300

其實呢一刻有冇平到倉根本已經無意思
就算未平 個價根本唔足以迫佢強制平倉

等緊SS

會唔會佢係美國人

sh

Hold !

美國朋友話佢地驚撚咗你地又突襲
Mon到實

1200鎂變96萬鎂 cash out 走人

吊，又話全世界SH?就咁就走人？

隻野幾時停牌，一鑊搞點班垃圾

唔通真係跌到20先走咩

咁啲大戶仲科水撐住60係咩玩法

酒呀

個tg group真係邪教嚟懷疑有班人一邊水啲人SH，自己就炒上炒落

CONDOM

即係咁 有警告其實唔係大撚哂
啲寶藥黨呃人前話警告過你後果自負係咪就唔係呃人

淡友就算把口幾賤都好 如果你信左佢地 不至於一敗塗地
反而班sh 撚 表面好似情同手足 齊上齊落 信左就真係萬劫不復 輸死人

停牌慘既唔係SH撚（孖另計）

低過50無人放

香港散戶點會動搖到人地個股價

唔老點你地SH，自己點走貨

小心個隻變泰仔，係成日都上黎吠，唔好比佢呃

寶藥黨會警告人 年度最佳笑話

又要提一次，David Webb 中曬。

橙 仲留戀gme

收巿先出
唔好通宵等

有良心嘅寶藥黨

SH ,我唔會忘記果晚禁買嘅憤怒

係有班人盲目叫人sh，同時亦有班淡友一直叫人唔好接火棒。
最後自己揀左聽sh撚高追左，其實咪又係同佢地一樣，一心諗住可以一朝發達。自己選擇性地聽人講，又唔自己分析，真係無咩好怪人。

走啦 放棄啦 玩bitcoin已經回翻血
仲留黎做咩 幾肯定gme出完報告都唔會ss

SH緊每晚都好好訓
我係咪出咗咩問題洗唔洗搵社工輔導

高j正路股票唔係問題
你高j靈車 遇到股災大回調
最多最多咪蝕兩到三成

但高j完全無基本面 無前景
仲要升左10倍既妖股
蝕8 9成都好正常既

Wsb大戶都走埋

車文先生近況如何？

Hold啊
成班垃圾
跌到十蚊咪十蚊
唔好輸比班社工啊

320又話大戶撐住
60又話大戶撐住
大戶320撐到得60

同意，輸錢事少，最緊要贏番啖氣。

跌到0蚊都唔好比班社工睇死

輸10K HKD上星期走左
呢個星期已經搵返黎
買股應該理性 認輸一次咪企返起身
死磨爛磨佢都唔會有肉食架喇

我地又黎一齊重溫下當時班友點吹先
先鳩吹會SS，到左$140up,$200up都仲下哩d post，屌佢水人接火棒就任何異議都話人唔識野，又屌又block又乜又柒。
到左29/1仲叫人護盤$320⋯⋯
當然，到左今日個價去撚到邊
仲記得換手率兄係咁出黎叫人見好就收，佢就不停俾人屌。

我就$400up收晒錢，係嫁！邊有水你，你自己on9仔信之麻！

出左準備今熔

繼續sh
一日唔到價一日都唔會走
目標價20

唔係笑你SH，但真係炒完嫁啦。平返倉出黎買其他野慢慢升、慢慢追返d錢啦

始終人嘅貪念太大，就算開PO有寫曬警告，但有淡友出現就即時有好友用沽空率同08 VM黎撻人，講到係100%冇可能輸，仲恥笑d止賺嘅人
咁講到必賺就一定有人覺得零風險不如倍大佢去開孖
自己最初150個陣都有心郁過Allin然後400放出去執返筆錢過年，好彩SoFi戶口開唔切，開到個陣已經上到200幾於是放棄高J，買返ARKK算
初初d人講420.69同1000都覺得有可能會做到嘅，但後來不停提外國計出黎三萬幾個價位已經覺得好多人失去理智
雖然劵商出禁買呢啲手段的確係好核突

GME Post開到143
股價幾時先跟上

先知出黎留個名
＋bin個c

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

睇圖咪似VW囉

GME 最仆街係整個 bull trap 俾人嘆
佢第一野狂爆 110再穿番去 70應該冇咁傷亡慘重
佢彈番上黎420俾個希望人，之後回350 250 170 一路派貨俾人溝呢下先死最多人

所以我咪話柒左係後果自負，預左 但係就唔好講到好友係寶藥黨

買股真係唔好信瞎目信人
自己睇唔明既我就當唔信
利申：自己都信人買中左唔小伏

真，嘈到pk

少少地入左10股搏今晚會炒多轉

剩返嗰啲all in PRNT啦

佢地係咁俾人屌因為升到$200都仲係咁水人入，29/1仲係咁鳩吹要守$300up..點知守完$320落番$100又吹預左隻野會SS前爆跌（咁駛撚$200up追貨護價咩）
仲問佢地野答唔到就話你傻淡/on9/唔撚識野又block又柒。點知到左今日都答唔到邊日SS。連仲有冇機會SS都冇把握但一味叫人SH

我屌果班自己$100樓下入之後水人買貨護盤，跟住自己$400放左貨俾後上嘅人食屎價，自己就負成本/零成本就仲鳩叫信者得救，SH就會SS嘅仆街！

我覺得400放左賺左水之後吹淡笑人on9咪仲仆街

咁你錯晒！我由哩個post 過左$140見到人仲水人買已屌班仆街冇叫人接火棒。我一直都冇叫人買，更冇叫人SH，亦冇吹過淡，只係恥笑班人任搬龍門嘅所謂‘數據’！

28/1見到有人叫人護盤都已串鳩佢地係咁水人，話鳩佢地個SS一日推一日。仲唔叫人走？
當然我果幾日係咁俾人又block又柒、果幾日若見過我出post都仲要衝入去果班就真的自找，不過我冇意追擊佢地。我只追擊果班升過$140都仲係度水人買，負成本/零成本叫人SH嘅仆街！
27-28/1已升撚到$400up

其實你要睇返
好言相勸 就比人笑社工
激將法笑下佢地又比人屌傻淡 仆街仔
你聽唔入耳 講咩都無用

連登兩邊角色都有人去做
去到呢個時間呢個地步 先係度後悔
或者仲係度掙扎既人
甚至有人發窮惡 癲狗吠人
有咩值得可憐

反而覺得冷靜sh
一早有覺悟drop to zero
唔會亂吠個班
都值得敬重下

無衝突個班可以賺完空倉叫高j豬仔 SH。
佢哋分分鐘50撈左 80再放又賺一筆添

炒股票係咁架啦，做善事咩

轉玩幣啦
轉頭贏番有突

無大戶晨早落咗$10

唔識唔好亂講啦

醒目仔 識跟大市趨勢
同市場作對無咩好下場

你認同佢地自己低位入完再水人買貨冇問題，所以你咪正仆街囉！

見到本身話星期五SS，再之後又兜未必今個星期五結算乜乜乜叫人SH/守價已經覺得伏味濃
其實最初d人轉堆wsb文都有篇講你SH唔到就自己set個接受到從止蝕/賺位放咗佢，係個日爆到上300之後全世界就癲咗咩都聽唔入耳

我係認輸 佢哋係仆街，但係無錯無犯法架

已經睇到灰左，聽日聽日仲有個聽日
依家放又唔甘心
@24x

所以被人串果班高追友又的確唔抵幫，話人柒又話人唔撚識又要block人。不過更加冇漏左果班升到$200up都仲水人買，$300up都仲叫人SH嘅，若自己一早贏左水零成本/負成本先咁做就值頭仆街黎！因屌佢地冇叫人接棒果幾日佢地好撚串嫁！

尋晚睇住隔離post
有人轉炒ocgn
一日都贏番5成
死磨有乜用？
唔輸都輸左咪接受現實，搵過下個機會

都係果句
最仆街都係由320趺落去50都係咁叫人溝果班
尋晚美股全綠
你就比人水左去拎D錢溝GME
翻身既資金都責撚死晒

推一推

其實都好灰
我寫左幾個長回覆去解釋
唔知有冇人聽入耳

隻野好古怪，你望下啲友大部份係唔係用牛牛？你覺得牛牛有冇份沽空派貨俾佢地

Strong hold

有大戶晨早上返$100

圖劇集叫乜名？thx

我琴晚溝左

無底深淵黎，愈溝愈輸得好多

我買$800Call, 當買6合彩

尋日係咪40m交易量都無

1股1股買既美股都有碎股？真心唔識

自己㩒下

講左廿幾次 唔知點解仲會有人繼續問

勁喎Ching

其實32857只係一個吹出嚟嘅目標價，但班SH撚成日講到好似理論上會升到呢個位咁

Gme撚：落到10蚊都溝就岩架啦

賭海迷途 博老命
真係叫博老命

尋晚得返25M成交，扣左d左手交右手既應該得返好少

新一日又係時候入嚟笑一笑SH傻仔

Thx

2月9號喇

To the moon, diamond hand

聽日唔得又下星期,下星期唔得又下個月,跟住下年

出咗數據？

比個終極死線得唔得啊

咪同攬炒巴一樣囉咩最後死線,200萬人圍攻

香港時間10/2

能共你hold hold 地相處

佢地冇炒過創業版妖股..差咁EXP
假以時日 基金佬都唔係佢地果皮
而家個世界係去中心化

sh友跌落地拿返渣沙, 話唔需要人教點做
咁就咪撚上討論區同人討論啦

去返十蚊我ALL in

信agent同玩股票我覺得兩個情況既
斷估你唔會拎6-7位數gme掛

今晚ss 準備好未

不如拎去買OCGN啦
5蚊上18
咩都回返晒

無晒人 我仲有90股無放過

唔好再問好冇？今日唔係就下一日，今個禮拜唔係就下個星期，自己copy and paste個答案啦。

13啦 炒完

幾錢均價呀

7股冇放過
呢筆錢預咗all or nothing

$88

呢隻盤中18之後人踩人再1314
盤後13

豬死我了

如果有人會係連登睇到咩就跟住去投資, 個個人輸左今次之後希望佢唔好再買任何股票啦。

仲講 一陣佢地又話
你唔係預左 all or nothing
係因為你坐緊貨
明明第一日贏緊都係咁講

大家覺得短期內會唔會上返三位數呢
利申:365,想回到100up就離場了

咁都唔錯啊~

SHIT!

幾點？

我梗係無啦，我知道乜黎架嘛

我都仲有100股

今晚都無機就無架啦

無乜可能
Ai 都熄埋
唔洗壓價

仲諗住今晚有機睇嚟仲未訓醒

今晚盤前起碼升20%

上番100 個機會都有嘅

睇埋report之後交易日都唔郁就減倉，撥啲錢去第度好快返嚟，留返1/2股sh算

report 之後郁向下就太遲

日撚日盤前都升架啦

都hold咗咁耐，唔差在啦

其實唔輸都輸左
又無時光機回到過去

不如諗下玩其他贏番錢啦
死磨=浪費時間

放工同人逼地鐵果時諗下 唔係唔差在既話筆錢夠你搭多5-6次的士

睇黎你理解能力有啲問題

講左幾多次gme post 1 個樓主已經講明勿all in , 小注刀仔鋸大樹

然後啲人睇到檯面四隻牌之後就屌人地好叫人落注個時開左第一隻牌，對家又未出千。
唔屌人出千屌人地叫人落注真係9唔搭8

而家先入

要坐到三月

真係第一個星期五入 入10股 再星期三四放都lam lam 脷

我上上星期四已經叫
GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

下 我笑9你個例子舉得柒咋喎

咁即係奪命金中何韻詩水呀娟姐買高風險基金都係好人黎？佢都同娟姐左有高風險先有高回報嫁！邊個話賺緊！所以娟姐係抵撚死！！

請不要忘記27-29/1不停有人講反面異見時班仆街又拉又block叫人冇聽傻淡講野，仲連抗爭都吹撚埋。所以冇講撚到班仆街好中立咁只係分享一下有隻有潛質嘅股票咁簡單。

柒在邊就係知無可能先顯得佢on9 以為有警告就大撚哂

你係始終如一，但係有啲就係馬後炮抽水踩兩腳

明知一定升仲唔買

有大戶就唔係「撐住」啦

已經set左今日死線
訓醒不問價放淨一股

出完係over 200%都無用
對家一定mon實盤前唔可以上100
盤前控唔住佢地就會出限買 甚至拉人告造市

拜登要見到大升市 班吸血鬼點出招都無懲罰

無晒d屌我 9叫人貼put倉既撚屌
就知玩完

應該去哂tg

瞓醒見到又係操到喺60
乜咁保守啊

貝絲今日點睇好？

訓左冇睇 想問幾時升到38527?

今晚

今晚或者聽晚

下世
利申我揸一股都想佢38527

啲人去晒TG

買咗飛緊係食花生睇戲
呢啲野急唔黎嘅
落到20蚊我會反省下走唔走

去晒tg咪好，唔好留係連登水人sh

少左好多人係度 好似無人玩依隻股咁樣

宜家講有乜撚嘢用

前幾日咪百幾囉 鳩噏都做下功課啦柒頭

冇晒人
好慘呢

好痴線

唔係今日就下一日，唔係今個星期就下星期，唔係今年就下年。

坐到無止境

仍然有希望，雖然係渺茫。

無架啦
佢每次反彈一水低過一水
就係唔比你地蝕少d離場
彈少少唔比你地走又引你地溝貨輸更多落去

訓咁耐

Sh左兩個禮拜，終於到9號

最危險就係咁
無SET 底線離場
佢就比假希望你上返
到上返你就又再希望再上多D

有冇人知邊到可以睇到個沽貨比率

曬氣

向下飛

5am

兩人瞓同單獨瞓係有分別嘅

其實有幾多人真係經歷過08金融海嘯人買你又買，莫名其妙的革命情感

早一個禮拜有啲理智啲既巴打出黎叫新手諗清楚先入場都比人屌

時間係收市，但邊到睇？

長期作戰準備

一於SH到2022
蝕死班造空佬

放心，一定唔會升得返

多謝關心
請移玉步到AMC專區

我SH派架，唔想咁樂觀姐

喵意思?

最後跌到個位數
溝貨果班就輸到pk

人地尋晚入ocgn已經追番部份錢
死磨爛磨，真係等奇績嗎

你買

琴晚加左倉

係咪先， 個位數我即掃100手， 叫狗主做野啦

社工今日全面進場

心理質素唔好嘅應該要提早落車

喵
喵意思啊

尋晚入嗰啲咪又係高J
大把人又中咗招啦你唔講？

我350仲未走，你話我心理質素唔好？

我484都未走

跌返去基本面個位數根本一早可以預見

聽日睇結果啦

高J師
我50都未走

應該一早走

錯過哂d妖股

我話長期作戰你又有意見
你話一定唔會升得返，但350仲未走
咁我唔知你想點啦

希望你心理質素真係好啦，祝福你啊

走緊啲啦佢今晚出份report唔掂就仆直

揸緊信念
同你個名比 好差

D gp 話份report 一定做數

我都信會做數 如果係預見到會做數 走少少唔係比較好啲咩？

都同輸哂冇分別

今晚實feel fall架喇，仲sh睇住盤數蝕咩

其實今晚5am出report都唔會有咩特別

如果明天出個report個short得返80% or樓下，會唔會星期三盤前就人踩人？

我都覺

個report係截止幾多號？

隻Tpgy生性 gme就跌到媽叉

由佢放係度唔好望啦

2月2 好似

2號之後超多人放，個股價又插左勁多，咁明天個report根本無參考價值喎

大手all in既巴打好難唔理喎，真係大啦啦無左十幾廿個，成部車既價錢

咁勁預視到邊隻爆升就唔洗係度啦

我都輸唔少 不過驚驚地 ah仲會輸埋機會成本時間成本 我雖然走左九成 不過都希望gme 真係會ss 救巴打們個倉

又話等份report反彈，依加又吹到風話會做數？

good luck
我ft撚 9點先有盤前玩，到時又妹返

見財化水 等佢升空

琴日盤前價9蚊已經升左幾日啦
你9蚊入 最高升到18, 收市都14
唔怕高J GME
你怕高J其他????

帶定個頭盔
一陣出左REPOT 個股價冇反應/ 倒插

特別多社工

怕呀 我gme 90蚊入

有無做數根本唔重要，重點係個short%有無可能令到大戶要ss，無ss，就算過100%都無用

你去tg gp睇下 有班人期望 又人話預左做數

大把水位啦

tg group d人係咪好多都大手sh緊？

所以都想問 short%係咪包哂所有價位 係400蚊short 同50蚊都有分別 同埋到期日唔同又有分別 之前有提過gme 400幾個陣short rate 去到200幾tim

真 好大對比

29/1更worst

講左好耐架啦

本來452 >>而家512 股

其實report無咩用 E加比個莊搞到氣氛好差 都無散戶追入

今晚早啲訓

反而係散戶比人影響到氣氛差
散戶有入嘅，呢個價位係入場價啦
不過比空頭質番落去錯覺無人再入場姐

歐盤又升了
狠狠地鞭落淡友

升咁多

笑撚左 屌

贏了

咁佢30號開始瘋狂short爆都冇人知？

再遲d就知，sh一年買樓

預條撚咩， 咁而家到未呀？ 而家幾多錢呀？ 講野

轉燈

走啊

咁而家未升你都唔好講野啦

一時又話當賭錢預左total loss
少少地玩下
而家又係咁叫人溝
溝下溝下咪唔係少少地玩下囉......

好似叫人賭波買角球細咁
係咁叫人即場追
10.5b 9.5b 8.5b 7.5b 6.5b 注注追
咪好似你地水人去溝貨咁
最尾結果係點
好彩咪開8支 打和無事
閪黑既咪6支全爆

所以咪三年又三年囉
等下啦

最近已經變咗成set好價去瞓覺

同一個人?

真SS

主要既風向啦

咁淡友都唔係個個臭口啦
咪又係個個都比人屌

T+n ? Sh to end of the world

唔係同一個人你講閪

唔知幾時但平常心SH

u win
晒左自己1分鐘打字勸世

5點出報告。麻煩到時貼link.

今晚瞓唔瞓

你自己講野冇邏輯就收皮啦屌你老母
A講1 , B講2

你: 嘩...你一時講1 一時講2

佢如果妹就瞓

難得2月9號2月10號都有嘢睇 可能睇耐啲嘅

大家估下印度神棍會唔會扑中2月10呢

唔知今晚有無free fall睇

SS前夕
大家坐穩今晚32857

建議玩埋賭欖

升到成60咁高

今日100

嘩..手足睇緊咩價

本來1000到30000都有set價

你宜家-413
跌到零都唔怕啦

51 400,300都有加貨

$70 有就即刻走人

我1月尾買intel都覺得好痛苦

btw ps仲係0.75, 定d黎

想知聽日出完SI個數 gme班友仲會用咩理由Strong hold一開始就話守住320好熱血 會SS 之後又話SS之前預症會跌 跌到仆哂街又話睇埋2月9號個report

好悶啊

要再睇多期report咁先知真正嘅結果

無事啦歐盤上緊

份report造假

個report假/ 舊資料

出左report未
Sh緊

ss未

佢哋會話自己係預咗total Ross閒錢唔care
都好嘅 搵日攰撚到仆街返屋企去迫狗鐵都唔捨得搭的士果時開個app望吓自己幾咁戇鳩扮闊佬

2月9日份report唔準，剩係可以睇到截至1月，咁2月1~9可能300%SI你都唔知，所以要等到下一份report

有無人知
好撚驚
Ps 唔係閒錢 好肉痛

口講唔care
但日日mon撚住個市
又話無心機 又話訓唔著

Btw
好聲好氣勸佢地話唔好溝
都要起晒槓咁
真係抽下佢地水 食下花生仲好

聽朝

好 thx😔今晚有150即走

驚乜 止蝕啦

都係
都好嘅 樓主返工攰撚到仆街,返工又要畀老細屌,又畀同事蝦,只可以開個app望吓好友輸錢屌鳩我哋幾咁戇鳩扮闊佬 好好發洩下啦

等左咁耐 差一日
當買六合彩算

份report香港時間幾點出?

好貴既六合彩

如果升唔返上去三位數,我都揸住做股東,一年4次息

140%跌到得返47%
好友最新藉口: 47%都要強制平倉 SH!

出左？

真 好痛

關莊咩事
美國都有社工

尤其90-200止咗蝕果班友 想快啲散場跌落個位蚊 千其咪SS

今日係T+幾

有冇諗過你將啲錢放喺第二隻股到仲賺得快

屌你淡友 又出fake news 已block

2 星期5重新計

出左啦5點官方會update

有咩推介

我$48個陣Call左睇好$480

Sh

係睇settlement 定due date?

其實睇個價已經好多人散水啦 用咁既時間 一路跌 點解唔出外面搵其他股買下

乜原來你搭的士就覺得好闊佬

ching冷靜 由得班淡友gel 禾地繼續灰就ok

仲SH 緊，好痛
平均價300

5分鐘後又開盤了

係而家gme止蝕每股拎得返嘅錢仲可以俾你搭到幾多程的士

即係5點先有link睇？

神呀 比150我
我就走

如果一千幾百蚊美金都牙痛咁既聲
我勸你地踏踏實實打份工唔好搞咁多啦
買隻hottoys都使咗啦

未出 今晚凌晨五點先出

賭仔心態囉，唔通真係為咗打大戶咩

-0.03%

出左定未出上面條友話出左

錢多都要睇拎去點洗
街邊阿叔都知散咗場
仲中個頭入去幻想會升咪俾人笑戇鳩
有錢佬中電話騙案俾人呃幾百萬可能對佢都好少
但人人都會指住佢嚟笑佢戇撚鳩

係囉出咗未?得47%?即係已平倉?

凌晨5點

盤前微跌 開市會
急插落10蚊
爆上100

求下上到120 比逃生門我

佢得把口，話係47%就係？

呢啲報告可以造假?如果可以咁其實出嚟都冇意思

隻野玩到無人買賣 CLS

SH友救下我BEKE SH唔SH好

都跌6%

4 sorry

咁官方機構唔會特登為左某幾條鱷魚賠上自己一直以來清譽 而班鱷魚好難報假數 全世界都望住隻股 一報假實俾人踢爆

明知個價比人質低仲掟貨比人平執
就真係笑大人個口啦
你唔叫依加揸樓果班掟貨質落去sars價？

咁講，report 唔知今日出今日先寫好，內幕人士應該一早知，但都無人入，即係無事
當然，我唔介意大家鞭我屍

處理數據班人唔俾炒股是常識吧

聽日凌晨阿

sh呀
下年ss

其實限買一事已經搞到俾人屌free market
連Elon Musk都串鳩佢地

不過呢份report應該唔會造假依家個勢根本無必要 因為就算over 200%都無用

就當高沽空率都冇用
人地都頂左咁耐
加上熱潮已過

用前途黎爆內幕消息

你做咩咁樣衝出嚟話自己呀
前幾日百幾 瞓撚醒未

價錢已經反映左SI

傳聞下星期二先係真正SS

一齊打END GAME?

流浮山刀手

隻股已經正式廢撚咗
我都輸撚到廢事賣

暫時睇都係ai 緊， 但熱潮過左冇人再炒上去就真既， 大家都膠著狀態， 放同收貨都難

屌你凌晨先有報告你估你係內部人仕咩

咁經過上個禮拜 做T嘅 驚嘅都走得七七八八 剩翻嘅都係等佢平倉

邊個會出現先
2019 - 流浮山刀手
2020 - 敗登選舉舞弊證據
2021 - GME SS

琴日ss左喇，不過陰差陽錯去左ocgn到
gme手足唔為錢 唔緊要啦

其實9月個時都已過百%
乜而家再睇呢d真係有用咩
只係做到個勢一野一齊爆佢一鑊先有咁既效果
而家冇咩人理啦喎
熱潮一早散左

流浮山刀手股

跟

咁姐係T+幾

點解大戶控制下
個report仲可以信？

點買，直接買btc相關股？

riot mara 不過我戇鳩做咗covered call 今次升幅 我冇份食

仲未面對現實嘅可以去驗腦

但你個名

信Yellen 同大戶deal 好哂
但又信官方份report

唔好咁啦 仲有 t +365日 就快ss 俾睇希望就得

好悶 無人買賣

32.857未

係架， 全世界sh 既就好堅定唔會走， 班空狗比息都cheap 左。再夾爆佢有d難度講真但呢個價真係好難放比佢

Yellen 上星期咁急，之後又冇聲氣，似係 Deal 好。

雙重標準

牛牛個個話輸錢輸得好開心
真係忍唔住笑

啤梨哥

你肯定隻野有息派
救命呀

我SH都唔會FF有息

2012派到而家 一年4次

睇都唔睇 9 up無成本

留返黎注冊做社工

盤前暴跌
笑4

真架？

財自靠佢 有息收

美股無悶市
只有悶場

鐘意SH咪SH囉
Put 咪put 信SS 咪信
邪唔邪教關淡淡咩事
💎🙌🏼
睇淡鳩up又唔敢做淡最on9

點解咁固執

尋日人地開市追ocgn, 再高位沽出，都7-8成
仲有堆妖幣幾日就一個double
你死磨咪只係令自己番唔到身

係 聽日番去遞信

我都唔明點解咁多人叫人放 你話叫人唔好叫人入市或者sh就合理 叫人放就

無記錯 有6厘 抵過5號仔

咁都有笑話

平行時空
佢唔記得間野蝕錢仲要蝕好甘先俾人出報告

買TSLA都好過重等啦

佢地覺得羅番舊錢可以追番lost

TG邪教 入財經台屌

跌到2$都唔放啊
Stronghold!

咁$56 買唔買到TSLA?

做乜勁你真係有貨想百幾走嘅2月2同3都過百啦 邊個未瞓醒啊

又真係會派息喎

咁就唔知 都係尖Sir高質好多 起碼唔會日日煩住曬叫人放 剩係屌叫人sh同埋介紹高質股

都派幾多其實

大家係唔走架啦， 叫狗主再質低d囉

我唔呃人

咁派法溝嗰班應該唔走好過走

睇日子啦
輸撚到盲左呀

5蚊貨就係

黃大仙正派黎 但果野真係幾好笑

等佢插落5蚊溝爆

靜啦你

5蚊我都有興趣入返手

買銀仔無咁嬲

當0005咁揸了

屌你老母 尖蛇呢啲淡友真心抵錫
琴日屌完老母都仲咁善心介紹隻好野1753
唔似班on9仔係咁叫人走

利申前sh信徒
唔好發夢啦
仲係幾百％又係
都係半個月前data
呢家啲人去玩疫苗
都唔入返黎玩gme啦

我白宮朋友笑緊你地

跌到10蚊 ss

你數到佢 2019年之後派幾多既，我咪靜囉傻鳩

Tg班友 唔知點呢

一年4次
匯豐

9 up 下 明就明啦講乜啫

傾緊其他股

300買樓咪300買樓囉

二月二號。咁你係咪講緊一星期前嘅事呀

星期五要平倉 到時見真章

真係多撚過aapl

得返班淡社工係度

算啦，我SH都無乜希望，只係唔會賣

盤前跌轉劇本

準備ss

準備drop to zero

係散水

yes

sell seafood

好友仲可以有咩講

AI八點先開機

Reddit都無人講

好慳電

買定雞軟骨整
打發時間

雞軟骨整咩
想食炸嘅

成交量咁低 代表咩

準備60$磨幾年

係 用鹽,胡椒俺完 點粉炸 睇下仲有冇檸檬

Gme己經輸咗了

SH到唔記得自己重揸緊呢隻嘢
呢幾日post同支牛都冇開過
當冇買過算

每 10蚊 溝 有種洗到 10蚊

準備爆升

買GBTC

GME冇輸，原本都係值10蚊 8蚊
輸嘅係連登仔

準備長揸GME 算

代表依家係盤前

💎✋🏻

有冇後悔高位無take profit

點解唔忍一陣full paid貝沙灣
要廿年供淘大

想過肥年

好多賣盤

PRNT都就嚟爬頭

幾點出料

今晚早啲瞓

510 take了6成 後悔3,400 太早入返

咁放哂佢先訓教

幾點出report

香港時間10/2 0500

勁 有賺咪算

訓覺算把啦
出report都唔會有用

又係時候溝貨等ss

已經有啲同市場操縱有關嘅片del左

聽朝起身變咗20蚊

sh啦
遲早上30000

支牛班人真係咁做

磨下磨下磨到$10

阿婆都識買豬岩衣賺錢
連登仔就on99做班鬼仔condom die man hand

想食啊
今晚開市食

嘩 完全無起色
好彩500走左

穿50就好睇

真心一問，當真係未平哂倉，咁今晚都出report 了，啲空頭唔係更加應該係出report之前盡快平哂佢咩？

呢幾日升都唔升下，其實係咪應該已經一早平哂？

空頭輸咗啦

唔覺得出report 會爆上
就算沽空到20% 唔比機構由500開始沽落黎？
同埋大戶點都有內幕啦 你估好似傻散咁乜都唔知

利伸：諗緊賣唔賣晒佢好

忍唔住 食緊

你地會
繼續SH
蝕住走

480時 穿300就好睇
300時 穿100就好睇
100時 穿80就好睇
80時 穿60就好睇
60時 穿50就好睇

。。。。。

推得好慢
冇人關注了

真係一直都好好睇
越來越好睇

睇d 邪教傻閪sh 好好睇

叫男朋友整

如果出完報告都唔升番，大家走唔走？

lm

最後post數會係股票既幾多倍

一出報告係低即走啦一開市實人踩人

代表街貨量不足 準備SS

呢排都冇得打住飛機先 留力玩下其他股先
SH💎🙌🏼

殘極我估少多十幾二十%
分別不大
不如SH希望佢一兩年有起息好過
短期就冇架喇

如果高呢

空狗： 比多棍我， boom boom boom

係

報告幾時出

依家係下星期定下下星期定下下下星期會SS

睇笑話咁 入富途討論區仲好睇
成班傻鳩sh to the moon
死唔認輸

上番了

一陣叫佢剪蘿蔔糕

棍呢

鱷踩鱷

傳聞下星期二SS

GME會戰勝歸來

笑咗

傳說下下星期先SS

Yeah, 棍黎啦

一陣上30000你地咪後悔錯失財自機會！

今日食完 有一底美心送嘅

個個輸到無心機，仲推乜

美心屌你咩又打殘體字又食美心

幫緊你

有條友溝貨溝到做左5%股東

你地咪關注

睇完依個po 見到大家係到鳩叫，再去睇睇個個股價

能成為淡友大概總帶著愛

邊度又有呀 都未食最遲先開啦 垃圾留最後食

其他股升到仆街

我仲坐咗係度

今日升到一千未

屌你老母笑撚死

痛

你隻腳指呢？

好撚灰 垃圾GME

冇心 hurt 你，純粹見到幾有趣分享上黎⋯⋯

Reddit班仆街真係好衰

時間真係沖淡一切 跌撚到個倉都反影唔到
💎🙌🏼

能成為淡友大概總會做愛

做左對沖咪得囉

仲SH緊

推

攪咁耐先21萬股成交

今日盤前跌我唔敢笑sh撚
驚陣間一開盤比人bin c

點解

屌 係AI exclude埋GME啦

本來以為佢會去到20之後彈32857 之後完咗

棍完

唉，不聽老人言
襯個市仲旺緊出去揀過隻啦
唔好咁傻仔sh到落廿蚊

嗯

我唔玩啦

淡友繼續gel sh撚繼續死老母咁嘅樣 唔該

算啦，淡友同SH心入面深處都覺得會SS 所以燈唔到

傳聞下星期二SS
大家SH頂埋佢？

唔係佛誕咩

唔明就算
我都唔expect兒登仔智商係正常

今晚心情好撚靚比啲刺激黎吖喂

今日埋單有5字當贏

如果你有咁既諗法，其實就唔應該hold 到今日先賣，百幾蚊個時都應該走

呢個post係咪已經得返淡友?

上番300先再講升幾多

已經SH 到無欲無求

緣份到了 SS自然會來

又有乜嘢開心野 開心share

想收到風好似 新年後先會ss

其實唔難, 盤後先出SI report

2022??

人地29/1號咪輸左轉囉！我就當你個數繼續有130%沽空又點，全部沽空倉同一日到期？若不是，佢地咪繼續倉補倉，咁你地係咪要不停hold不停買貨唔俾個價跌（因跌又會panic sell咁又俾機會佢換手）

不要忘記，散戶現在手上有幾多正股？仲有大把貨係大戶手上，要借要搶都仲有大把方法唔駛去到俾太空價。

依家幾錢，大家意向係咪守到星期二

訓教啦

均價164留個名

流浮山刀手？

咁應該做沽空贏硬

等食Robert Ko

一路渣

好緊張 準備SS

真係ss我切柒

跟

咁就開心

年頭到依加仲有兩倍幾

距離自由落體區仲有22分鐘

師兄買左幾多

HOLD

祝大家搵到位走

20股300

REDDIT 個邊係咪冇曬聲氣

過左咁多日，我真係冇期望了hold 到下世算

咪玩啦

完了吧 如無意外

散水

殘忍只需一棍

幾錢均價？

散水啦

玩完

Hold

好大Sell off量

50 ready

SS?

5 ready
一到5就sell

瞓陣再睇

插落十蚊啦屌

向下ss

有冇ching 講下邪教group d 手足安好嗎？
個傻閪變泰仔Jump咗未

Strong Sell

直落谷底

就見4啦

今晚
跌落30
爆上80

Hold the line

我地買GME 唔係為左賺錢架

為信念而戰

Tg班人點

ss = 散水?

直上$32857

short ladder attack嚟嘅ss前最後掙扎

彈啦無事啦

應該搵緊靚位sell
跌到30蚊 25蚊應該會sell

QS
Quick sell

diamond hand strong hold to the moon

黃大仙今日講咩
💎🙌🏼

SS完了

又話2月9會大升 冇la冇la

屌升翻啲比我走都唔得

邊個網最快睇到 Short Interest Report?

只求打個和，上返去啦

平哂倉了

睇黎50蚊係支持位

爽到
50蚊就穿了

支咩持....
陣間又滅世棍

其實有冇人未放
我仲未放 都唔知放唔放好

升個閪咩

邊度睇

好戲上演

Ctrl+F %

其實係咪平左倉

60又支持位
50又支持位

5股 $90蚊未放

You are not alone
已經跌到麻木

Shan Shui

60都支持唔住啦

Ss to 40

Sor Shan

buy the dip!!!!!!1

sh到2046
總有機會ss既

咩環境?係咪就ss

鑽探機

Sic Shi

支牛嗰位zack話Fintel篡改GME數據

做咩抄我講嘢

再等下次報告

隻閪

傻閪

我唔放GME你吹咩ching

潮州巴

又分唔清睇緊GME定AMC

成日都推唔爆1個post

唔係贏硬，佢地29/1咪蝕左囉！問題係你要佢SS補倉補到上$1000up！除非佢其他後路都斷晒，又計過俾息仲蝕。

但問題現在背後幾十隻大鱷，就算當29/1成功打傷一隻都係因另一隻幫手從中漁人得利嘅結果。要SS嘅錢入晒散戶手係難！反而有一堆散戶俾人水埋一齊入去高追就有。

要SS根本就係向所有GME沽空大鱷發出嘅持久戰。人地WSB玩左成年都迫唔死人地，所以先叫全球‘幫手’。
鬥錢多，散戶托到$300up都已不可能日日托價喇！29/1吹撚到有幾多option 迫大鱷補倉，點知過左29/1又吹人地借到貨，所以個SS期又延後。或者係連人地補左倉未都未知。
冇左散戶托價個價已即刻打番落$100樓下。
就算今晚出報告個沽空率又去番130%又點？咁入貨定唔入，托定唔托？因為根本冇人講得出邊一日沽空都全到期。或者關鍵比例沽空到期可以迫到SS出現（已假設左29/1果個未係真SS)

仲有幾多血肉牆城可以護住個價唔再落？

所以就算要大家對賭玩show hand，你現在都只係睇到自己攞住3隻ACE⋯⋯望住對家牌面2345就以為贏硬。更何況，我地只攞住對3條⋯⋯⋯⋯⋯

冇再望住Volk個case FF，人地屠到大鱷其中一個重點係佢地攞到70%以上的股權（人地原有42.6%向外公開，再暗地持有31.5%股票買入期權並可行權）人地是一間公司自己已操控到咁多%，所以當時班做空大鱷先奶晒野。至於現在GME散戶呢？全部個體，持股不過30%⋯⋯⋯⋯

...🚀500
.....🚀420.69
........🚀325
...........🚀200
................🚀90
...................🚀60
......................🌕 32.857

SH（傻閪）都冇咩野好講

GME仲有生機AMC真係隻閪

成班傻散信SH

入得賭場就願賭服輸 我預咗會輸曬
唔放就肯定嘅 跌到咁我都費事放

SH!32857

SH!3.2857

唔係淡友！係根本呢隻野已經玩完係花生友

係呀！快啲All in

發達喇今鋪

8%換手率

有冇tg gp link睇下

我都想睇

SH必勝

你已經被SH重重包圍
空頭快啲投降啦

即係冇人想玩呢隻股

傻閪必勝

屌300幾蚊山頂已經放都無謂

投降輸一半32857/2

投降啦淡友們！無謂再掙扎！

5點開始到而家6個鐘先跌得7蚊， 空狗有冇廢d呀， 40 都冇

跌多過30%已經放都無謂

淨返唔夠30%

咪係， 一係放完從此戒賭

仆街 all in at $60
買左2000股 同兄弟一齊對抗wallstreet!

好撚正！笑到痴肺

屌， 1，2日返黎啦

有心唔怕遲！

仲SH緊GME不死

259 SH緊

呢個真 strong hold

如果手持1股40蚊 跌穿左會唔會俾班淡友笑

我三百，放左啦唔想積住舊錢眼冤
咁大個人自己諗啦

SSSSSSSS

冇圖我話3000 都得啦

32.857!

喂， 屌你老味空狗， 好撚悶呀， 又係妹， 點解唔一野直屌40先啦， 等我地開心下

今晚報告出埋
直到$20

咁到未呀， 快啦， 咪柒鳩講先

果然好多人走火入魔
嗱清炒隻股分享下姐，唔好又當我廢淡影響軍心好無，我都60蚊向上溝再hold到今日先放啦，吹水有獎咩都係個句自己諗啦，唔放可以等下佢彈嘅，放左唔搏，買個痛嘅教訓攞舊錢去其他地方度追返囉，我呢啲傻散一句都要fact check，炒個股唔好咁上腦啦屌SH緊嘅各位good luck啦

仲有無機上100
以後都無
仲有希望

應該冇20咁低 30啦

今晚要SS了

反而想知wsb 果邊美國手足咩情況

有冇勇士今晚撈貨

屌你老味30 我唔滿意架， 咁貴

20 我堅撈呀， 30就不了

召喚印度神棍找數啊

會

孖爆sqqq

379 holding

佢早幾年派息都幾好
一年4次 加埋成1.52usd
20蚊內會入返少少
10蚊會大手入

出面啲股票成堆都+10% 起跳
求其扑一隻都賺
仲SH gme嘅人唔通買股票真係唔係為左賺錢？

不了，有排落，成交放大一刻先追都未遲，依家入市唔係勇士係傻鳩

咁叫社狗淡狗返去同狗主講啦， 實現我地訴求， 10蚊， ok

all in 契媽 年尾回本啦

你又知無

因為已經all in咗GME

準備穿50

散户已輸

佢插得咁甘d 定OCGN

Ocgn 有機會上返去
Gme ...

咁耐都未有熔既， 咩料先， 唔尊重佢呀？

我要熔呀， 熔呀， 屌你老母閪

陰跌會磨多啲耐性

準備大棍打穿50插落去
sh的好友有福了

好鱷魚 俾位大家走 不過我免了

有個買2萬4股

20蚊入?

51

而家 落緊單 2萬4股 51

老老實實 你地覺啲陰住跌係因為空頭壓價定係散戶keep住走

AMC 聽聞增發股票?

仲唔buy the dip

大棍啲震走啲無膽鬼啦

其實依家仲有冇所謂T+6存在

痴咗線定撳錯掣

搶貨鬼打鬼

走都唔係而家走啦

已經冇需求，散戶keep住走

希望班鱷魚真係咁團結 唔好搶完貨平就算 要沽翻出去

T+1024

唔走等再蝕多d咩

唉，走左了

要走前幾日 上個禮拜就走啦 今日留喺度真係驚西咩

51.2 走咗了，輸6.3k… 留低一股教訓自己

T+60

準備穿埋50
公道到

t+2046

連登仔看跌，係時候開始入場了，買幾張call

比人昆咗2月9號出short interest data會反彈

無壓價既需要，成交又咁平靜。而家都無咩人買，散戶都陸陸續續走啦，只會慢慢咁妹落去。

跌都0先走？

回歸緊應有價值

都未出

What’s wrong?

仲SH緊嘅，係咪第一次買股票？

仲壓黎做乜
分分鐘已經仲低過 佢地沽空個價

d散戶連正確分析data反映緊既情況都唔識

0都唔走啦

點搞 要搵4倍股

圖

拎返啲錢好過啦
放係度為啖氣咩
定你真係諗住有生之年可以回到？
等得黎去玩其他股都搵返啦

50白金能量底

220家鄉 死幾世都未番到

你三隻買晒

係 I love攬炒

一部份人係唔識，教完呢批人，佢地就冇問題。
但邪教個批似係上咗腦，拒絕接受異見

鎂？

咩位入

yes

SH=唔買其他股票咩邏輯

你唔SH唔緊要

咁棍落去都賣
係乜玩法

SH to the moon

傻西

溝到193…無底深潭

好快搵得翻 冷靜下再上路
唔好灰心

剩返多少搵隻靚G開心一晚都好

我冇咁好運🤣

我都輸緊4k鎂。

師兄因為我其實覺得會再落，唔樂觀
不過如果你/依度大家係SH嘅，我都祝福你，希望我輸咗嘅錢會變你贏咗嘅錢

我240

點解要SH?
唔通跌到得返廿蚊先嚟賣?

SH💎🙌🏼

溝咩鬼...

人哋話要對抗霸權，不是看錢的。

野生韮菜

算啦尖兄，過咗去嘅事

就係唔SH先要賣
跌果時唔走，唔通升緊果時先走咩

Hold佢老母

我意思係你要放
都等佢彈一下先放啦
今日明壓價
係咪on9

作為淡友 想同tg strong hold既講句 請你地繼續hold 唔好放 千祈唔好止蝕 止蝕正衰仔

你覺得實會彈既，你咪掃晒佢囉

call 左

有貨等彈同無貨入貨等彈又唔同嘅

Tg手足早兩晚求過黃大仙都話GME左冇問題

不過我仲SH緊

激勵自己搵多啲優質股，調整心態同裝備自己，當交學費囉

你會唔會太執著

香港都無散戶因為呢單野自殺

暫時

尋日咪一樣走勢，有無彈過？今日又再跌深左啦
洗鬼壓你價咩，個價只係回歸緊現實。

買成94萬，祝你發達

就係個倉其他股已經賺返gme個本返嚟
所以先SH

可否上一百
豬少當贏

gme今晚收46左右啦
SS撚可以收皮

日日都壓價

望住個倉隻隻都升 但去仲SH緊佢

成班on9 仔仲信SH.....轉個頭25蚊又輸多50%

前幾日95蚊
要放就個陣放啦

睇個put期權，50$似係支持位wo，今個星期五會50以上

屌你， 攪左個幾鐘都未到20 班狗係味食左屎

今日好淡友企同一陣線 不分彼此 支持你地strong hold

支持SH, YOLO

快d落20 啦我個put 收錢

認真問
點解同AMC個圖可以一模一樣
有莊揸住晒兩隻股？

幾時有report 睇

唔敢穿50？

終於穿40

師兄，果日見佢連升斷幾次，諗住有得上啊嘛

30見

向下突破咗50蚊心理關口了，好波啊

唔爭在穿埋40

穿

50都破埋

50都穿埋 不得了

跟住到3字頭 快快手drop to zero啦

AMC好平，好易控

應該係1套電腦同時玩緊GME同AMC

前星期500蚊
要放就個陣放啦

50鑽石能量低即刻俾人中出，C伏

20不遠了

都唔知同SH既人講咩好

特價時段，財自機會
30000

穿50

個市升到咁仲sh咩

一樣左好耐，ching岩岩放監?

Free fall

而家入升到上32000會有幾多港紙
發得達？

支持佢地 講句加油

reddit同tg d人點？

如果80蚊走咗依家入返場都多6成股票啦，個個以為自己係股神唔聽人講block人

48 大師菁英鑽石能量底

突破盲腸
由升果時開始就一9樣

其他股靠佢買上，抗黎做咩

其實兩隻都有 blackrock 渣住咁多股
真係會由得兩隻股free fall?

利申 唔係好識

無可否認既係依家沽壓已經細咗，但根本冇買盤想接

不是因為有希望才堅持，而是堅持才有希望

會唔會太殘忍呀?

咁就再殘忍D啦

好快20

士氣雨虹

咩free fall呀 價值回歸炸

跌到20
Sh撚： 20係鑽石能量底

防止自殺

明明承認自己過錯係好容易既事，點解要為咗自己面子去欺騙d散戶

成班傻鳩仲SH緊?

d fund先係背後mastermind

佢就算控都係想慢慢沽出去散貨
盡量唔一次過嚇走d散慢慢賺

反正佢地建倉成本幾蚊雞
只係有班人一路幻想對家係間hedge fund
仲話會等機會ss

係咪應該好彩入得幾股玩 決定將佢同KOSS放置play
十年八年應該上得返成本價既

個彈弓要壓到底了，大家坐穩未？？

聲稱係 唔知玩膠定點

諗多咗，賣實體game係夕陽行業黎，個市場一路縮緊

平行宇宙思考大法，喃嘸喃嘸

戰地記者放多D圖

可以開車

你點睇到出黎呀

識咩啊你，收十年息咩都回晒本啦

隻垃圾會跌到幾多
今個禮拜一定跌破20
上番80先

之前唔係有新聞話佢轉型做其他野咩

T+6個6係講緊6年
好似係

開左車發現係 天竺鼠車車..PUIPUI

有條友話：
唉 放咗futu入gme 宜家futu爆升

聽人講 有地方轉去賣動漫周邊

將跳樓時間延長十年啫
比條生路嚟行吓啦

問下佢下隻放咩 想大手入

10號了

成條街都係貨 其實係唔係大家對股價既定義有唔同理解

咁咪好 毒撚錢最好賺 希望佢生性

老貓都黎

轉型唔係咁易架
你估有咁多間Apple咩

SH撚 死都唔放貨睇你點平倉
其他人 走都走唔切

幾點出報告？

神童好準

成條街都係女 其實係唔係毒撚對女友嘅定義有唔同理解

呢個星期手足係咪入錯隔離GMBL

tg有條友堅係3舊 坐到今日 唔知幾多股呢

睇人仆街最開心

46

盤後有望到32.857

冇啦， 我地似係比wsb 賣甩左

@尖sir
買邊隻坐返回血

即係點阿

咪咁膚淺啦
可以升到3萬蚊架
你叫人賺30蚊價位
SH啦

SH

睇埋聽日，有就有，無就無

點解啲put唔撚識升架

有咩唔同

50放左了

冇哂d sh撚駁嘴變到冇哂意思了

信wsb班無財無勢既mk
就係咁既下場

今日
買左 QS
加左 SENS TRXC 1753

咁跌法都唔做野， 可能佢都佛系等report. 睇完可以死心講真， 仲有幾個鐘頂埋佢

有冇link?

你走

加左AQB@9.84

Me係新手
但係有個前輩話
睇股價做人係無用
每隻股票都有佢既價值
最緊要要成交量

然後我發現gme成交量呢兩個禮都極少
換手率都極低
點解都會有咁多人話gme事件已完？
真心問

report出左都無用 ，沽空基構根本無事

139蚊16手，唔知仲有冇機會走

唔係話賭埋個報告咩

空頭臨死前嘅爭扎真係好睇

呢隻野20起步

SH緊
相信GME

I was there

show hand! 🙌🏼

你個前輩個年代應該未有quant fund, HFT

憎人富貴嫌人貧姐
由頭到尾都係睇D大戶打交
好多傻佬就上哂電咁盲撐盲反

仲開post……

等睇200%

當一隻股票成交放大而上升後，成交同股價都同時回落既時候，80%已經散咗水

幾點

如冇限買， 呢幾日都唔做野， 似係走左佬

衰撚過微信女投資騙案

走曬了